有個女手足就嚟生日！！

【為鄭手足送上生日祝福】

鄭手足已還押逾1個月，今個月尾她將在獄中渡過生日。石牆花在此呼籲有心人為她來寫生日信，歡迎大家寄生日信件給這位手足，將溫暖送到她的手中🙏🏻

為免信件延誤，請在4月16日前把信件寄至石牆花。

地址：九龍荔枝角青山道485號九龍廣場11樓01室

***由於懲教署對卡類（生日卡/節日卡等）有數量限制，敬請大家不要寄生日卡過來，石牆花只會轉寄生日信，感謝！

推！！！！！

推

鼓勵poly手足

push

通常會點寫令石牆入面GE人收得舒服D

有公仔既信紙寄唔寄得？
上次第一次用有習大大樣既信紙。兩封信都無回音

唔好寫陳腔濫調，寫啲生活小趣事

手足收信前要俾懲教拆信過目先
而且入面寄信要一個月先有一封免費信的quota
唔好灰心，繼續寫

比佢地知道班冷氣軍師依加去住外國玩mhr 同睇mirror, 佢地會唔會覺得自己好撚on9

呢班入咗冊嘅condom
邊會有人咁得閒寫信俾佢地
你會唔會諗多咗

生日信既意思係咪即係就咁搵張紙寫完 信封寫你地地址就ok?

係
Btw 我轉貼佢哋fb

你放心啦，我地過得好好呀。啱啱睇咗rubberband concert，好黃，感覺離目標又近咗💪🏻 好辛苦先搶到部ps5俾我bb，代理係藍架！所以我撲水貨，放心，我無忘初心💪🏻又試多咗幾間黃cafe，唔錯呀！過多幾年等你出嚟，我地一齊去試！

依個post好撚正出哂黎

好人一生平安

Push

寫！

幫手推一推